有圖 機場多黑警記者 即時

Send完散左唔知咩事 現場大叫死黑警

推完就算

真係好撚和平

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

屋企人有Pass入機場，佢話重未夠人塞到落唔到車！ 咁樣點癱瘓機場？重有巴士的士入！

根本入唔到 夠人成千上萬沖都唔敢？

機場實况